能捱下去 曾一起奮鬥的日子

別要剩下我獨行

如何讓豬兜清醒穿戰衣